警察又黎⋯唔知覆咗佢會點呢

推

block and report spam

見到Do not reply 就好想reply佢

ok, do not reply

訊息已發出

做乜學人用英文

英文版講到事態好撚嚴重，真係用嚟嚇鬼?